甲溝炎

有冇巴絲有甲溝炎治療好推介,最好少痛,痛左兩年

兩年咁誇 係咪本身抵抗力差
之前剪隻腳甲三角位剪到勁入 搞到佢倒生發炎
等左兩個月都唔好仲越炎越勁 頂唔順去睇私家同我講可能要做手術切甲重整 嚇到仆街 但狂啪抗生素+外用抗生膏一個月後自己好返

勸大家剪手指甲腳甲都好咪剪咁入 特別拇指三角位 甲構炎雖然唔係咩重病但會困擾同辛苦到想死